究竟有冇健康零食?

除左生果，有冇啲咩零食係相對地健康架?
返工成日都想食野，但又驚唔健康

red wine

皮鞋

蝦餅

堅果

冇加野既蔬菜乾，紫菜

greek yogurt
米餅
豆腐花 小糖
上iherb睇下 低gi餅乾個類

無調味的杏仁

水果乾，果仁

蕃薯乾